2019 波馬心水贏馬會

S1
R3: 12 珍珠強勁

熱拿亞-0.5/-1 大大注